AV女優相約出遊迪士尼 日本鄉民痛罵不要臉

AV女優吉澤明步日前在自己的推特上貼了一張一群女生集體出遊迪士尼的照片，照片中除了她自己之外，還有葵司、麻美由真、西野翔等AV女優。沒想到這張照片被日本鄉民轉貼到了《2CH》，底下800多則留言幾乎一面倒的批評她們「不要臉」，憑什麼來「夢之國」丟人現眼？
「該不會是來拍AV的吧」、「好醜」、「妳們應該去雞雞展示館玩啊」，還有鄉民指稱她們沒有假裝普通女孩的權利，「難道沒有一點身為垃圾的自覺嗎？」
小小一張照片，讓人看出了日本這個社會性開放的同時，卻又極度壓抑的矛盾特性。（即時新聞中心／綜合報導）

留言者係女性

唔識日文 但見佢地用晒咩悲報 売春婦 園内で撮影
穢れた人間 歩く性病
係幾惡毒下

好慘

好慘⋯仲以為係日本人價值觀算係正當職業⋯

留言果d真係好痴線 仲垃圾過連登鍵盤戰士
先唔講av女優對該行業同日本既貢獻
對全球男性都好有用
再者 迪士尼好巴閉咩 d女優根本大把錢 咁都比人睇唔起真係

仲痴線過雙登仔,呢d價值觀真係好撚痴線

曉行路嘅性病

講得出咁既說話既人係咪一世唔會睇av…?

錢己袋理鳩你

有睇過有J過都無資格鬧佢地啦下嘩
仲未計你買碟定BT

少年……

曾經有日本人同我講過佢地好尊重AV女優

什麼

識日文 覺得同連登仔平時講嘅野差唔多
都係問下女優名 恥笑(侮辱？)下咁

同連登仔講嘅野一樣

屌其實日本人好撚傳統思想架仲係，尊咩重吖，唔係為錢有幾多真心想做呀

抵撚死d臭雞

但AV我以爲係同明星係社會算同一個層次

笑貧不笑娼

都市傳說

日本AV真係減低咗好多性罪行，個個又靚又好身材，港女行夜街都安全好多

2ch網民基本上就係極右架啦

屌完之後咪又係死死地氣j